其實依家仲上緊連登鳩up緊既人係咩料？

？？？？

被控暴動唔敢出